壽司郎出條三文魚廣告就令到台狗劣根性現哂型，cc台 飲食台d護台撚又潛水

同鮭魚盡！男大生改名「張鮭魚之夢」才知用完三次機會

台灣同大陸根本就無撚分別
個環境

【獨家有圖】【鮭魚改名潮】10桌鮭魚屁孩吃料不吃米 「飯塞飲料杯」浪費食物無極限

法律都係

根本台狗都係賤畜 呢個係人所共知
係班傻鳩崇台撚支持

諗起幾年前Domino's Pizza喺俄羅斯出promotion，話只要紋公司個logo上身就一世免費食pizza，點知即刻好多俄羅斯人紋咗

台狗咁多風化新聞就知冇道德

改名on9過紋身

台狗分分鐘比起大陸 星加坡人更仇港
仲要成班低智商同國際脫節

仲勁過香港炒等位飛

這名中醫系男大生拿到新身份證後，帶著「後悔的心」到迴轉壽司店排隊，並在門口揪團吃免費壽司，一個人頭收200元到300元，趁機賺點意外之財「壓驚」。

改名成本好低
限改三次 好似廿蚊已經改兩次
租個名一兩日又唔洗過世

好似新聞條友咁柒另計

據《中國國際移民報告2020》顯示，2019年中國大陸有約1073萬人移民，移民海外人數排世界第3，主要移民目的地為美國（288.92萬），日本（78.48萬）和加拿大（69.15萬）。
中國世界第一

有咩關係

都好過港畜嘅

改名會比人笑，紋身鬼佬鳩紋中文字都唔驚

臭蟲論

仇唔仇港就唔知，低智就緊

我唔信有香港人改名食壽司

係無 不過炒下飛咁囉

香港人冇台狗咁鳩啦

繁體支那

台狗改完炒陪佢食嘅位呀